［完爆華大基因］雅培 BinaxNOW 測試套裝 鼻腔就得 15分鐘完成 準確率97% 港紙39蚊 手機apps出健康碼

美國知名藥廠 Abbott 雅培宣布，BinaxNOW 測試套裝已獲美國 FDA 緊急使用授權，最快 15 分鐘即知測試結果外，測試套裝售價更只是低至 US$5（約 HK$39）。另外品牌還推出 NAVICA 免費 iOS 及 Android 手機 app 配合 BinaxNOW 測試套裝使用，當中將為測試報告呈陰性反應的用家發出數碼健康通行證，而該通行證會附顯示測試日期結果，方便在手機上查看，且能在每次進行測試後都作出更新，得知最新健康狀況。品牌 CEO Robert B. Ford 表示，我們設計 BinaxNOW 測試套裝和 NAVICA 應用程式是想提供全面測試方案，幫助市民對自己的健康和生活建立更大信心。

品牌指 BinaxNOW 測試套裝，測出確診新冠肺炎的機率為 97.1％，呈陰性結果的機率為 98.5％ 左右。當中操作原理是檢測冠狀病毒表面的微量蛋白，而非病毒本身的基因排序。雖然當中準確性或會較低，但有研究人員認為，使用頻繁、廉價、較不準確的檢測或為控制新冠肺炎大流行的最佳方法。

據 FDA 聲明提及，BinaxNOW 測試套裝可供專業醫療保健人員使用，可在急症室、診所，甚至學校等地方進行檢測。只要將測試者鼻腔樣本置於 BinaxNOW 測試卡中，當呈現一條彩色線的話，就代表檢測呈陽性反應。

華大 風啖笑

侵侵掃貨
點解香港唔諗計買番幾百萬套？
7M * $40 = 2.8億港元搞掂
依家貴7-8倍

點買?

香港政府一定要買中國製的

政治係凌駕科學

棉花捧撩鼻就得

Simple test procedure using a direct nasal swab

Direct nasal swabs from individuals suspected of COVID-19 by their healthcare provider within the first seven days of symptom onset.**

揀邊間公司係中共高官話事，華大唔知駛左幾錢同話事既高官打好關係

去佢homepage訂
暫時只係供應美國
第一水肯定俾侵侵掃哂

議員應該要求買哩套
或至少接受哩套野既測試結果
唔得都講咗出聲先

因為要買国貨，利益輸送

買買買買買, 升升升升升

抵撚到
唔知amazon有冇得買

賣咁平有冇錢賺定叫義賣？

完全做哂港共想做既野
準勁多既測試
有健康碼
仲唔使勞師動眾叫人去街站驗

香港果個用左幾錢？屌打真係

尋晚升左$8

所以根本唔需要用DNA test
根本就係港共想拎數據

位位300
預廿幾億
好似係

仲話當年97前，英國佬掏空香港庫房，係咁fing錢。屌你老味，睇返689後嘅今時今日我真係得啖笑

港共果個準確率有冇70%

買水貨，去樓下診所叫家庭醫生了，自己驗

應該無
所以先要check幾次

淋病嘅試劑係一千蚊一個, 7百億!

準確率 97%
好堅

已經嫌低啦

當中操作原理是檢測冠狀病毒表面的微量蛋白，而非病毒本身的基因排序。雖然當中準確性或會較低，但有研究人員認為，使用頻繁、廉價、較不準確的檢測或為控制新冠肺炎大流行的最佳方法。

唔係個個都睇錢嘅
由其唔係中國

完全同意
DLLM

屋企人係醫院做 用支那啲試劑驗10個positive嘅有8個都negative

係冇dna 港共梗係唔得

政府根本唔care 個疫情
一直搵緊位 去開水喉

但琴日股價升好多 呢套野應該好賣得

去搵私家醫生做一次test後要港共認呢個結果

英國佬買貴野都叫對得住價錢

中共貨又貴又劣質

所以議員要開始做野
要求HA承認哩個試劑既結果

唔關HA事，係食衛局/創科局

只要由「香港正苦為香港人著想」嘅相反去諗嘢
就所有嘢都解得通

自己採樣等同自制健康碼
點會有認受性

可唔可以係Amazon買到?

咁除咗反社會人格
中咗招你都要睇醫生醫啦

最多出入境等地方要驗多次

完乜撚爆

林奠不願面對

唔係你買人地就賣

由阿婆口罩都知道佢,唔識買嘢、利益輸送

完爆

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

幾時可以喺香港買到？

準確度屌打

ABT

賣呢個價都大把水位

太睇少美國工業既量產能力

完勝

知錯

偷得嘅科技已經out-dated啦

要多謝中央，唔可以用外國貨

健康鹿

咁仲衰過擲骰

香港嗰套幾多錢？

公帑已送中 (RIP)

原來大家覺得係錢既問題 唔係健康碼有問題

97%好堅播

hdtvmall 或黃店 快的有，人人自己買返套

推推推

好想有得買好想周圍有得買，華大食蕉，

戰略物資

Btw, 遲D制式裁香港應該會禁運

到底幾撚on9先會買支拿野
美國貨又平又抵又有設計

推到承認
華大食蕉食蕉

差唔多貴八倍

你都戇鳩
買外國平靚正既野,
點樣泵水比支那果D又廢又唔準既垃圾?
點樣做利益輸送?

一早話過要呢的啦。
人地美國個個驗孕都係買套野返屋企驗。糖尿都驗到，如果口水驗到既野，呢的快速test根本就係遲早問題，仲話要搞咩全民報名測試，勞民傷財，一陣唔知攞的dna去搞咩。

70%唔準先真

推

聽講人地而家呢的全面送dna test係支支救濟香港大恩大德出錢喇。話唔洗香港出錢。

香港人只能乖乖被深喉

支娥話: 我係都要用七八倍既價錢買垃圾

唔緊要有衛生處補飛二次測試架

柒婆：我唔識政治，只識管治

要講幾多次，全民檢測係唔work 架，因為太多假陽性。

當香港750萬人，潛在一萬宗，而家個test kit 97%accuracy，既係有(749萬)*3%=22.5萬個假陽性，而中左招又測得出既只有10000*97%=9700人。

問題就係：
增加不必要醫療負擔 中左招既被拖延治療

假如全部測到陽性既都去醫院，咁醫院就要負荷多22.5萬人，拖慢左原本真係中招需要治療既一萬人。

到醫護病人都頂唔順既時候，通街都係處就會嘲笑「除咗反社會人格 中咗招你都要睇醫生醫啦」

之前有巴打用另一個角度講過全民檢測點解唔work：

華大同支那撚

原本我都驚香港又送錢比大陸, 不過今次好似係大陸自己出錢

又咪有健康碼

Ok
但其可以安排複檢先當確診處理

美國政府已掃1.5億試劑幾時輪到你地

人地有政府 你技術再高都沒用

黃皮豬做生意唔係靠實力

係靠關係

用美國集運黎香港有冇得諗呢？

好快港苦將會全面禁止 BinaxNOW 測試套裝進口香港，違者會違毒品及毒藥條例，當你走白粉咁拉！

會唔會可以訂到再集運返黎

都城嘉慕

你知我知隔離老黃隻狗都知

咁都要問？

有30%準
加埋幻想既70%

即係100%
厲害了

香港點會用

搵啦

美國一早有即時快測 , 係香港仲要等過夜 , 證明香港同西方脫勾就即時收皮

香港都有快測 只係無人咁快 加上人手唔夠

跟本港共都on9,拎人dna做測試做乜9，香港人唔撚係因為錢而唔做test。呢過產品平靚正之餘仲係簡單了幾野又唔洗DNA又可以屋企自己搞,屌你市民都會自願俾啦

你老母臭閪你隻屎忽鬼食屎狗又想搶美帝抗疫物資

on9
反覆run多幾次咪冇問題囉

要健康碼做咩

點樣有快測呀 ? 入境幾拾人都要入酒店等一晚

驗完要人手通知 香港最快都要幾粒鐘

咁即係唔係快測囉

咪話只係唔夠人快 名都係叫快速測試

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

777推內循吸港府外匯

遲早要還

免費就一定有其他目的 , 例如 DNA 收集 , 可能反送中期間港共暗中喺示威現場收集左好多 DNA 樣本 , 如果你 / 你老豆 / 你阿爺 / 你個仔驗完 , 就可根據 DNA 族群配對去拉人

華大：大量買黎轉一轉包裝，又賺幾億

快到咁...?!

又平又準

隔離老黃隻狗:
汪！林鄭唔知！汪汪！

美帝

係咪可以團購再分享